[ 有圖 ] 人證物證俱在 連登仔又炒晒車

人證：
呂麗瑤自己 & 道德撚 & 東張西望

物證：
FB post ( 文字 + 圖 )

今次你地仲有乜嘢講
#metoo
#brave
#be_strong

Read

乂be srongth

乂肩系強壯乂

堅系strongツ

乂反乂肩系黑暗性侵乂
乂吊死強姦犯乂

真．教鍊肩系強姦犯EX

醉薆堅系跳制strong牙ツ

冫乄乂Ching 卍Ho BaLl “一

上面on9少陣好冇
#堅係strong

卍淫賤乂堅系乂曖昧絕對教練囝_乂

樓主明明曲線都咁多負評

是唔是負評再曲線

其實係盲撐運動員既人負評

難分真與假

咁嘅話連登已死

卍肩系婦平